雲格：普巴有時缺乏紀律性

雲格雲格點評了現在的曼聯
歐聯曼聯vs巴黎的比賽在今晨上演，最終紅魔主場0-2完敗給巴黎。前阿仙奴教練雲格擔任了這場比賽的評論員，在這場比賽前，他對蘇斯克查、摩連奴和普巴發表了自己的看法。

雲格首先談到了蘇斯克查：「在摩連奴下台之後，曼聯的5場比賽都是那種相對較容易獲勝的比賽。這些比賽中的每次贏波，都會提升曼聯的信心。在我看來，曼聯現在是一支反擊型球隊，他們陣中有很多機動性很強的球員，普巴就是這樣，他可以製造出差異。」

雲格評論了摩帥和普巴
隨後雲格還對摩連奴和普巴發表了看法：「摩連奴總是很強調紀律，普巴是一名出色的球員，但有時他缺乏紀律性。現在這段時間，馬迪和靴里拉在中場幫助他善後，所以普巴才能心無旁騖的表現自己的能力。」

在摩帥下台後，蘇帥的戰績非常出色，雲格稱讚了蘇斯克查：「他給曼聯帶來了一些奇妙的東西，動力、自由和積極的態度。」

對於馬迪爾和山齊士的位置之爭，雲格也進行了評論，他表示：「山齊士已經失去了位置，他和馬迪爾踢相同的位置。現在，沒有人會說山齊士對曼聯是不可或缺的，沒人！」教授的言下之意，顯然是認為自己當初賣掉山齊士的決策，是沒有問題的。

雲爺爺

雲爺爺 : 傻閪，係寶我都留比阿狗啦，會賣比你？

爺爺臨走都要跣我地一獲

爺爺

廢老有時幾醒

雲加永遠係最清醒個個

雲爺爺遺計

班阿迷仲唔識感恩

最後果段

留藍斯比你,咪又係唔要

雲加中場休息嗰陣估中咗0:2波膽

爺爺番黎啦

當年廢蛇爭輸男屍，阿狗衰足咁耐，要千百萬屌先成才

雲加 we miss u

雲爺爺好波

懷念爺爺

點睇rvp

回家吧

入雲我信

爺爺: